聽日跌 一定要入貨

Remember I have told you

On9仔有樣睇

bear

升到仆街

多謝ching

大家咁話 我滿融滿左倉

飛機巴牛唔牛

好波

多謝put巴，咁又30格